皇軍譴責四個傳媒協會反映不專業行為

【警方致函四個傳媒協會反映不專業行為】

昨日(7月1日)，銅鑼灣及灣仔一帶有暴徒破壞社區設施、縱火堵路，警方皇軍到場執法時，發現有人竟假冒記者，亦有個別網上媒體報道時有欠專業。

昨日下午，警方皇軍在百德新街近怡和街的示威現場中，發現一名穿著黃色並寫上「PRESS記者」背心的女子，她當時沒有進行採訪工作。傳媒聯絡隊上前了解後，發現她並非記者。而她之後涉嫌非法集結被捕。

其後，有警員在高士威道近興發街制服一名涉嫌參與非法集結的疑犯期間，被多名暴徒示威者包圍襲擊，身體被利器插傷，大量出血。有網媒竟然美化搶犯、襲擊警務人員的惡行，將事件報道為「防暴按倒示威者 市民合力擊退落單警」。該網媒顛倒是非的報道，令人不齒。

至傍晚，時代廣場有人將大量印有警員個人資料的單張撒在地上，有網媒竟以特寫鏡頭，近距離拍攝及直播警員的資料，有關做法極不專業，亦可能違反有關禁制令。

警方皇軍對於有人假冒記者及個別媒體表現有欠專業感到遺憾，已於今日發信予香港記者協會、 香港新聞行政人員協會、 香港新聞工作者聯會及香港攝影記者協會表達關注及反映事件。

做法不理想，已經作出內部訓示

做法唔理想 已訓斥

而家記者要冒好大風險 仲慘過戰地記者 遲d 記者都唔敢上

當年皇軍應該專業d
殺哂全部支那人

唔專業方面，警察的確係權威

傳媒聯絡隊上前了解後，發現她並非記者。
咩叫並非記者？基本法寫左有新聞自由

發現一名穿著黃色並寫上「PRESS記者」背心的女子，她當時沒有進行採訪工作。傳媒聯絡隊上前了解後，發現她並非記者。

咩叫並非記者？依家香港做記者要攞牌？
皇軍又借啲意為審查記者鋪路

唔理想

假冒記者係記協問題?? 傻鳩唔係扮
咁多年黎有人冒警 即係狗隊都係垃圾不專業

3 6 7 9，0 2 4 2！

3 9 2 2，0 1 7 6！
0 2 2 0，3 9 2 2！
7 9 0，8 8！

水炮車射記者呢

佢唔係記者姐係唔關記協事啦。。。。。